酷罪長者 請立即制作長輩圖 搶先一步以防俾共媒解釋

文宣組要快

推

國際人道救援組織
有片有Twitter 嘅手足做野呀

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
FB

Youtube

全片下載

推撚到班黑警終身監禁

入左佢地腦先 等佢地睇下黑警點樣講大話

FC ... CCTV日期06-26-2019 的9字點解會唔同色?